噴車油請教

撞崩花左後轆同車門邊，後轆位已經補土再底面漆
但我第一次自己修補，車門邊無貼masking
又唔記得用800 grit sand大範圍D
搞到d力架好似死皮咁甩出來
同埋好多力架漂左去無事果d位
係咪應該成隻門sand 800 1200 2000 再噴返面漆力架？

一般呢啲都係建議補灰油兩下就算

因為你實會再撞

粗啲都唔怕 之後再過返大Number 沙紙

btw 一嚟就800咁幼? 起碼都600啦

其實d 力架噴得好厚，同埋無事果d 我都噴得好厚

加上舊力架我無sand 800 先噴油

變左新油直接係舊力架上面

係咪應該用水沙1200 整走果d唔痴實嘅新油死皮
再2000 返佢
然後compound polish就ok?
有冇方法可以唔洗噴過面漆同力架？

我有花凹果度就putty , 底面漆力架
但門果d就lazy無補土
直接sand 120 400 800 再底漆 , 800 , 面漆

問題係我on9, 度門邊度花就整果度，唔識800 大範圍d
無省過果d我又on9 照俾面漆力架落去
所以就甩漆

如果我想唔重噴，係咪可以800 1200 2000 果d痴唔真嘅力架令佢甩出黎？
因為痴唔實果d力架下面係無花過嘅原本力架
係咪整甩佢地，再直接粗蠟拋光就ok?

我有花果d位就上下一cm用180 400 800
但無花果d唔記得都800 省下
之後我噴好大範圍，就甩漆了

你用沙紙整好難整走同埋多數會整到下面油

粗完唔怕連原本無事果d都磨走？我唔想成隻重新搞
想磨走新漆，用compound磨返舊果d

你乜色車

可以點搞？
自己衰on9 噴太多，噴前又無省大範圍D

黑，我有去電腦配噴油

我諗度門最好一定係120 省走哂 再重新填原子灰，底面漆力架
但唔想連無花果d都搞過
好攰

噴左ge地方重新打磨 至見鐵之後文灰+底油

cry 想懶D都唔得
係咪用1200 都會整甩無事果D?
舊力架係咪都會俾1200 水砂走？

有冇方法只係省走新果浸力架面漆，留底舊力架
然後粗蠟拋光？

用粗沙120去到見底油 之後用320幼沙去到鐵

技術

我無如果有，用幾號水砂？

好少用水沙多數乾磨

我試過用2000 水磨，d邊位磨完會甩新果d死皮
而舊果邊都仲有力架剩，因為compound返佢會令
但2000 唔係咁易整甩d新力架

唉有d錢真係要比人賺架
你個情況只會愈搞愈肉酸

btw多謝大師指點

真

btw想知你去邊度搞

但我腳車擺戶外，揾人搞要成5分1 車價。
我自己想學下當識多少少野
搞衰左成本都唔算好重

爛地carpark咋。。

噴埋？

另外想問下要點先知道舊果浸力架省走哂，去到面漆？
係咪要粗蠟一次唔令身先知？

係呀，揾d最邊皮位拎張摺凳仔搞

有駁口油

而且噴完力架都要去去沙紙再落 compound -> polish 先靚

不過見你做灰好似做得唔平，會變哈哈鏡

其實我門位懶無做灰
得車轆前面個外框先有
依家剩係想清走痴唔實果d漆
令佢剩返無花果浸舊力架

師傅請問可以用幾號沙紙搞返，然後compound再polish?

步驟唔慳得，技術好重要

人地用靚料無塵一噴就令曬唔洗落沙紙

係要俾人賺嘅

好羨慕車房d師傅咁好技術

就咁睇相答唔到咩情況

可以試吓幼沙紙磨平駁口再落機

咁唯有用一排先
到時拎個大假成隻門搞過

用1200 磨，會唔會連好果邊d力架都磨走哂？
落機指用拋光機compound返？

唔磨好個邊點「鄧」返均勻

Compound 完都會花花地

Polish 打到反光

樓主可唔可以介紹邊度有補土賣同幾錢 我都hi花左後轆 都幾深下

請問師傅用幾號砂磨？
同埋係搣一小塊指甲咁大， 沿住嗰條邊 打圈磨 定係 沿住條邊打直磨，
多謝

五金買原子灰，50蚊一罐
砂紙我買120 400 800 1200 2000
各4蚊

底面漆力架就汽車精品買

Thank you 師兄

原本千幾二千蚊可以攪掂靚靚仔仔, 人工料錢機錢都要啦

記得買埋批灰鋼片，10蚊塊
我都係啱啱試整
早知請教左呢度D師傅先

我問左幾間都開5 6k, 計3幅

有咁細用咁細啦，磨到隻手摸唔到凹凸好停手

我反而係磨個陣有問題 磨極都磨唔平
一係就磨唔平仲凸左層補土係到
一係就磨到凹左本身要補個個凹位
一噴底灰就現哂形

我道門比人介花左
自己用左各種方法都搞唔掂
放棄比錢人地賺算